我往前飛 飛過一片時間海。。。

我們也曾 在愛情裡受傷害
我看著路 夢的入口有點窄
我遇見你 是最美麗的意外
總有一天 我的謎底會解開。。。。

我在你凌亂世界留下的指紋 對你是沒心跳的一個吻

放假就教下我地煮餸啦

今日有野做，只能上黎發癲，聽日先煮

我係隱形人